愉bb 原諒我好唔好

:(

愉b 我知你會見到架

push

屌你老母 當連登係wts？

佢block 咗me

bb

衰咩事先 好人好姐唔會突然block你架喎

分咗手

愉愉

愉

衰乜